去申請黑警禁止打頭既禁制令

原因大家都知佢地係無反抗既情況下亂打人個頭,受害人數以百計
要用黑警心理有問題,情緒失控,有暴力傾向,威脅市民生命安全,無法正常理行職務
目的起碼減低手足既受傷程度
最重要就係,會有好多黑警忍唔到繼續打頭,咁佢地就會違法,唔尊重法庭,咁就有最大理據去指証黑警知法犯法,瀆職,推上國際,到時政府就再冇辨法繼續講黑警依法辨事

大家認唔認同呢個做法?

用個頭擋彈都係咁

之前所謂禁制令建議最終冇哂下文

打身中要害都會重傷
直頭申請唔俾打示威者

試問今時今日既香港警賊,做過幾多唔合法既野?
我就數唔晒啦
大家都明知佢地唔會理咩係法治
點解重要去法庭申請禁制令呢

出禁制令就係要一個政府機構去遣責返黑警違法

禁制令對佢地冇用,邊個敢做執行人

可能成效甚微
但如果成功可能會令到被爆頭既市民更容易從民事索賠
我覺得申咗無壞，問題係有冇律師幫手

法官就公正既

其實咁做最可以延申無限大而有公信力既官方證據,如果法官認為黑警違法,而林鄭同黑警自己話冇犯法,咁樣世界會點睇